[少女藏刀]遭色阿伯強拉摸下體 國中妹淚訴：要帶美工刀才敢外出

遭色阿伯強拉摸下體 國中妹淚訴：要帶美工刀才敢外出

新北市60歲的林姓阿伯今年2月騎機車路過三重一棟公寓附近，發現一名落單的國中女學生長相清秀可愛，於是將人拐進樓梯間強摸下體。女學生掙脫後趕忙衝回家向媽媽哭訴，至今如果沒有帶美工刀防身就不敢獨自外出。

受害女學生今年2月19日中午獨自走在路邊，當時騎機車經過的林男突然上前攀談，她見對方歲數與自己的爺爺差不多好心回應，沒想到才剛卸下心防就被強拉至一旁的公寓樓梯間，對方先是強行熊抱再拉下褲子拉鍊露出生殖器，還強拉她的手撫摸下體。

接著，女學生驚覺林男伸手撫摸自己的私處，嚇得大喊「不要」並趕緊逃離，回家後哭著向母親訴說事情經過，還要求買美工刀防身，隔天甚至不敢獨自去上學，事發至今雖然已經經過2個月，但如果沒帶物品防身仍不敢獨自外出，心理嚴重受創。

林男被逮後坦言，當時自己酒後「一時性起」，確實有強拉女學生撫摸下體並拉扯對方內褲，但聽到她喊不要就立即收手。新北地檢署昨日（20日）依強制猥褻罪將林男起訴，考量到受害少女仍未成年且心理創傷很深，於是再建請法院加重其刑。

睇錯阿拉伯

+1

+2

唔係你講睇錯阿拉伯 我仲以為緊真係阿拉伯
心諗又台灣又阿拉伯咁 啫係點

+3

+4

阿拉伯色魔強行摸中國少女下體

第一眼睇成咁